後日考車，好驚

除左510，有咩可以準備
今日學完仲有啲致命位可以肥

驚咪唔好考囉

地方又唔講，無乜貼士
唯一可以講既隊支葡萄適先開波

考元朗呀巴打

記得閂窗，開個最細ge冷氣，開sportplus 加三度，開車前同考官講：而家同你出去兜個圈攞返個即時感覺

認真前一晚唔好打飞机

最好考前上一堂熱身
緊張就深呼吸

考9點9
考之前得反45分鐘一節，淨係係學院練掉頭泊位斜路

見到c fu記得先大渴一聲 ，等佢協一協

有冇考過元朗巴打教下路，9點9呢個時間多唔多死車

呢幾日工業邨條線有工程，已經怯一怯

驚就考之前飲返兩杯威士忌定下驚！

最緊要令佢驚你

上車既時候大聲講 ：今日肥佬既話邊個都唔洗旨意落車！

眼留意前方，唔好四圍望

飲葡萄適，之後同自己講淡定有錢剩

聽日考，遇到西師傅，都未驚過

過死車記住一米距離
如果前面左右都有車 你覺得無一米距離 一定唔好行 肥硬

巴打考邊

d炒車圖笑撚死

btw考左3次棍波都fail
衰意識感

元朗 同我同一日喎ching 加油

宏業東兩邊都會有死車
唔行點好

你考幾點

12

油塘，諗緊聽日考完開唔開佢名

聽聞食飯前多數考元朗邨，正野喎

其實我仲未記得晒路線 肥多

你學左幾多堂

叫考官提你

宏業東左右死車都無問題既
最怕係左右死車 其中一邊再塞多架車係到 迫到春咁

9點9算唔算繁忙時間
我做考完泊位掉頭出到去都十點有多

9點9 多貨車仆街

唔是麻

10堂 齋路試咋
最驚d盲毛亂過馬路

我學左11堂
感覺好唔實在

1堂幾耐？
靠咩車？

考咩車?

一堂兩節
45分鐘一節
棍van呀

上youtube 睇多次考試路線

一出學院轉二波，第一個路口轉左前要上過三波

咪有個位要連cut 兩條線既，記住cut 完一條，望清楚先再cut 另一條

路線就記熟了
但好怕臨考做左on9
可能入錯波
可能拉左手制但忘記空波
又怕唔停一停唔記得落反一波起步

信我
考牌官講完咩都回佢係 大聲d但又有禮貌

知道巴打

宏業東條路慢慢黎啦, 過死車個陣對頭有車咪停係死車後面等到冇晒車先過囉
轉彎都係慢慢黎望清楚有冇死車停係出灣位, 因為好多時D 24噸,拖頭遮住你視線, 心急出入彎突然有車出黎比考官踩停咁就玩完啦

工業村整路如果有臨時燈位, 都要做過死車動作, 打燈另頭盲點, 大大條直路上3波就一定但小心超速(唔好過50, 行得順踩到45左右就好收喇)

考官講乜你都禮貌上回一回佢OK或收到啦~

知道巴打

始終好怕衰on9野

今日一出學院，側邊有架車其中一個轆掂到我條行車線，我冇做過死車步驟，因為我覺得好大條路，夠位過，但師父話考試有機會已經肥左

緊張真係冇得救，我都緊張到手震

記得得閒冇野做就望吓鏡

巴打我考3點半 算唔算好時間？ 都係元朗駕院 thanks

巴打 加油，等你好消息

我都唔知

多謝你

加油
我都考元朗，不過排到年尾
仲未學

我師父話補考要排半年

至少半年

邊間？我果間考之前得試車 早一日就係最尾果堂
不過1take pass
考路試記得有禮貌,唔好懶醒

元朗駕院呀
師父話9點半前運輸處規定冇得出街練車

左右都要有一米距離，並且超龜速地不停望左右

0600-0730 可以學

我第2 take考係3點2, 小心係入汽站排隊的的士同小巴

多車到仆街 good luck

1. 慢慢揸，一個鐘先返到考場都唔撚驚，最緊要慢。
2. 小路出大路記得有車要讓，話之佢有幾百架車黎緊，老遠見到都等佢過埋先。
3. 你個柒頭每5米要大幅度左右望
4. 唔撚洗驚後車比既壓力，揸住個主權，由你創造條車龍出黎。

加油安答

講低幾點邊條路等我地扮下過馬路，如果有突發野又處理到仲唔即刻有分加

唔慢得，上次考個考官叫我揸返快啲，太慢唔得

我都有個朋友揸得太慢肥左

巴打考完未？

聽朝考呀

要超車，停車前面留返兩三米
唔係會肥接近物體同急速扭軚

見你元朗，突登去搵返d歷史遺物

我朋友就係肥太慢
佢d tick 重小過我

過馬路冇問題，記得綠公仔先過，一陣唔好彩有警犬見到就抵撚死

我都有呢張，上網都睇晒片

知道

我今日就係肥呢樣

樂活道

我都好淆

我上年宏業東肥過呢樣 岩岩轉右個路口俾架死車頂住左 就肥左

咪老點人啦

一定要跟返交通情況控制車速

泊車你就可以慢

每5米左右望 應該即肥

停車後落返一波唔該

成日忘記

呢d忘記冇辦法
始終係習慣黎
不過個考官應該唔會落車
咁你就要諗諗有咩未做

臨考前都係上youtube睇晒元朗路線

12月頭考車
幾月開始學好

上禮拜學車見聞 想提提師兄你
工業邨個整路位
就算你行緊左線都小心右邊有架癲狗的士閘埋黎cut鳩你線

知道巴打
訓得好差

我係元朗考廢牌1 take pass左，主要係睇死車多唔多 我考果日好少，少到唔尋常，唔知係咪有其他考生報左警抄牌

係，一轉右就踩線，轉右時望埋鏡，盲點

屌你老母

打埋左燈

點解學11堂咁少

拎兩罐藍妹上車同個官啤啤佢先開車

已經補多4節架啦
學院本身得好少堂

拎左架啦，怕考官唔飲藍妹

我今日都考沙駕...不過係26
共勉之

屌你老母，咁都無人屌殘體字

LM 6月頭油塘

考唔考到都要上黎報平安呀

係咪今日考 考左未？

Pass左

感謝巴打們嘅提示

希望所有巴打都順利pass

加油,希望你1TAKE PASS

係咪開心到跳起

係勁開心

樓主PASS左?

pass

恭喜晒

考邊條呀巴打

元朗邨 好好彩

恭喜巴打，我今朝考天光道都1 take pass左

我之前都係pass呢條 最易呢條

搭單問，考忠義街有咩要注意？
樓主你要一take pass吖

我pass左呀
你都努力

今日考沙駕1 tick pass 好開心 成個人鬆哂

一開頭好緊張，泊位泊撚到歪撚哂但又未踩界
調頭ok，出到去路口考官話轉左做斜路開停，我唔知做乜鳩轉撚左右出學院，佢即時話轉左喎，唉算啦直出去啦。
行河畔，惠康路口轉右有成班自由行想過又唔過，但又突左少少出來，我打燈望鏡盲區踩左線再同樣動作右轉番，之後大致順利都係避下死車。
之後大直路仲死左一次火 不過極速著番車。

等緊個陣以為會肥點知pass左
結論係仆街唔緊要，冷靜識執生最重要。

我第2 TAKE都係PASS呢條, 咁都抽中呢條行你真係好彩

其實真係好睇考官
我聽個FD 講佢試過CUT線 無望盲區
比人屌 諗住肥更最尾都比佢PASS

師父話好似乜部做得好有好印象，丙部會行條好路線